［突發］武漢出動大量機動戰士！

迦迦部隊全體自殺式trans-am

有無機動警察?

笑咗

呢堆ON9諗起當年睇HERO姐

唔明？
架機叫武漢？